Документ с вопросами: https://docs.google.com/spreadsheets/d/1ScMBX7nk1dg8NJYlVbot6f181mTSNti3olWgb2CHuR0/edit?usp=sharing

Онлайн интерпретаторы для собеседования:
https://www.jdoodle.com/python3-programming-online - позволяет создать ссылку (collaborate) и дать кандидату, чтобы оба видели один и тот же файл
https://repl.it/languages/python3 - в теории должен поддерживать multiplayer, требует логин

В файлах желательно обрамлять код, который нужно скопировать:
```python
# Question <текст вопроса>
# ------------------

# <код>

# ------------------

```
чтобы собеседующий знал что нужно скопировть в онлайн редактор

Последующие вопросы желательно писать с префиксом:
```
# Question <текст вопроса>
```

В самом коде важно чтобы его можно было вставить и в консоль. Отличие от обычного файла в том, что после при закрытии блока с отступами необходимо вставлять пустую строчку, иначе интерпретатор не поймет.
т.е.:
```python
def f():
  pass
f()
->
def f():
  pass

f()

```

При этом во внутренних методах пустые строки надо делать либо с отступом, либо с удалять их:
```python
def f():
  print("1")

  print("2")

f()
->
def f():
  print("1")
  print("2")

f()
```
Можно проверять на repl.it
